各位師兄，請問元朗邊度有6200 或 6502 賣呀？好多五金睇落好似好藍咁。

各位師兄，請問元朗邊度有6200 或 6502 賣呀？好多五金睇落好似好藍咁。

我有個全新6200
有兩對7093多有冇興趣

How much

唔好意思借位推一推
黃到發金嘅3c手機維修工作室老細入咗批豬嘴
全美國製，3M 6200雙嘴$160/個，6035濾罐$150/對，仲有7093
唔係好識買又想支持手足嘅去幫襯下啦老細真係好有心，有信譽人格保證唔怕買假嘢

利申非老細本人有咩問題請去facebook問
（驚佢啲貨買唔出要責貨...）